呢世人食過最好食嘅野

我先 新鮮燒好既叉燒

老母煮既任何飯

老母煮嘅蒸肉餅

屎

出院後第一餐

阿媽煮既蒸水蛋

老母整既土魷肉餅
為我健康所以唔加任何肥豬肉
但一樣好食過街邊啲茶餐廳

呢份心思同廚藝 無得頂
媽媽我愛你

聽到之後好感動
利申：一個人係異鄉

以前超群既炸雞脾

我媽都搬左去第二到住 我都年幾無食過土魷肉餅

女朋友整嘅咸蛋肉餅

可以自己試下學整呀
我自己住宿舍所以唔可以煮飯

A5飛驒牛

係咪真係入口即化？

新鮮岀爐嘅雞尾包

我同我老婆都試過
但永遠都煮唔到果種味

同埋我媽會根據我喜歡加啲粟米落去土魷肉餅到 真係好撚好食
我次次都一個人食哂成塊肉餅

成陣牛油味囉 但唔係入口即化

咩味? 點解咁迷戀?

係
真係要試

老土啲講 因為係媽媽整既 入面多咗份愛子之情 所以特別好食
利申：唔係文學膠 只係諗唔到另外一句嘢代替

咦我又覺得唔係好油，好嫩
巴打喺邊度食？

搞到我都好想買嚟食 不過冇錢

Ex前年平安夜同我表白果杯Starbucks
普通Tall Latte黎，兩個學生share飲一杯其實真係唔夠皮，好凍好窮但好開心。

依家我買得起廿杯Grande Latte，加埋cream都仲得啦，不過冇人再同我飲咁解

自己係一田買 定我記錯山形

Family Mart 招牌炸雞同金獎布甸

同翻佢一齊

有情嘅話飲水都好飲喇

係啦係啦

冇錯

巴打啲野食好吸引呀 搞到我有食宵夜嘅衝動

再搵返人哋啦～

我喺日本食😂😂😂

冇啦，不在人世

我嫲自己整的魚蛋同湯面。

講起我諗起細個去北海道果陣 導遊幫我地買既拖羅同埋大蝦 真係超鮮甜超好味 不過而家唔知仲有冇

oh 提起傷心事

女神口水尾

嘩 自己整魚蛋同麵？

話說星記差左好多

星記係邊架巴打 我真係唔知

閪水

星記咪Starbucks囉
依家啲咖啡好似屎水咁，狗也不_

你個名

老豆煮既餸

試下超市果啲過口癮咪算

有！
我上年去仲有！
但可能唔同牌子

巴打你唔啱呀
應該幫手導佢入火坑嘛

又好似係

你導下我入火坑啦咁

呀講呢啲

不過而家冇錢去啦

唉星記真係麻麻地

感冒菌入腸 腸胃炎後 好返既第一餐食既豉油脾
好食到眼泛淚光

M下老豆啲雀巢膠囊算，又唔使錢又好飲

太耐無食過好野嘛果陣

呢啲好野嚟架

其實點解有人要俾負皮

利申示意圖，唔係屋企黎

啲粒粒真係好得意 仲好多味揀

yes ar
直接秒殺星記洋記

呢啲乜記乜機根本係飲牌子

其實係裝飾品/擺件一類
重點係影相唔係飲

所以咪就係覺得有啲人好無謂 真係為咗扮晒野走去晒幾十蚊飲垃圾

執個紙杯算啦 仲可以無限循環再用

廿杯咁有錢

啱呀好似外國啲乞兒咁,😂

搵日請你飲又點話#dog2

蒸水蛋
老豆煎ge豬扒
法國ge煎雞潤

跟住又會比佢地美化成咩環系女、綠系女架啦

法國唔係得鵝肝鴨肝咩，仲有雞膶架～
真心想知咩味

總之任佢哋噏㗎啦

係咪都係粉粉地？

鵝肝果種香濃真係冇得頂
可惜太邪惡唔敢食多，未夠兩張都咁話

好好味
有次係巴黎入左間西餐廳 見到最平有咩就叫
香港食雞潤係苦 同埋一係就好散一係就好實
個度煎雞潤係有油香 質感又一流
完全扭曲左對雞潤印象

聽上去唔錯，平民美食feel

marked, 有機會去法國要試下

喺香港冇聽過有雞膶食
豬膶反而食好多

越講越想食宵夜呀

You sound so insecure about your true identity

係大陸食既乞衣雞,農家菜,走地雞,正到不得了

五點未夠就宵夜
今晚約唔約個飯

留連

農家菜 但係有啲衛生真係差啲

小弟係加拿大

同鄉喎
可惜我冇返去

而家係果面讀書中

本身有果邊國籍，但係最尾選擇留喺香港讀書
之前返去覺得歧視太嚴重

我都想有果面國籍 歧視又無咩嘅我覺得

娶個加妹會唔會入到籍架

歧視一般唔嚴重，不過我就見過幾次甘甘地既
我上次返去見到有人比車撞，成班人圍喺附近嗌曬救命又盛好慘咁
跟住有人問傷者咩人黎，警察答佢"She's a Chinese."

條八婆即刻就變臉"Oh its okay."然後就作鳥獸散

巴打係邊到見到

同埋佢地好似多數分唔到香港人同中國人咁，甚至亞洲人都分唔到lmao

所以我都唔多想返去受氣

係法國鄉下地方一間連招牌都冇既鋪頭仔食既羊肉串
望住個老闆係個大火爐前面燒
其實我到而家都好懷疑到底係咪羊肉
因為果種味道真係邊度都食唔返

呢個真係要主動講先會知道 正如我哋都唔識分鬼佬一樣

多倫多，阿爺以前間屋附近（原諒我認唔到地名，我去玩兩個禮拜咋）

都幾耐之前既事，不過印象好深

可能係野味

啱呀

因為我係西岸 所以感覺可以

俄羅斯魚子醬

話唔定係火車站執番來既流浪客

祝一切順利 你yr幾

1姐 啱啱搞掂first sem

咁可怕

施主 呢個問題應該問返你自己

我都y1
btw long d係難啲維持架啦，希望你同佢都順利發展到落去

又話唔定係true or dare切左丁比佢食（亂入

黯然銷魂飯？

公公煮嘅客家菜
可惜再無機會食

又諗起個變態食人新聞

納木錯食過既羊腩煲
高海拔生活既羊真係唔同啲

呢位巴打做咩知道嘅

飲住V8食住ladyfingers睇po中

巴打你邊間u讀書

老母嘅蕃茄抄蛋，覺得高汁過岀面所有餐廳

紅磚職訓局

茄蛋飯

是咪睇到其他po呢

是呀

So sad

形容下，口感定味道贏？

去日本食嘅壽喜燒

咁就順便睇下小弟個故啦
傳送門：

巧牙

老母整嘅豆豉蒸排骨
會落好多野，個味好多層次好正

人在異鄉好掛住老母整嘅每一樣野

鵝肝

我問係咪羊 個老闆剩係oui oui oui我
食果陣真係有啲懷疑 但真係好撚好食

係呀我都係

多啲返去啦
老母應該都好掛住你每一樣野

哎呀死啦肯定有古怪

沉默的羔羊黎

神戶牛

譚仔

飛驒牛屌打神戶牛

係高山 肉匠到食

食燒肉 個種口感同牛味

食完會食唔落其他燒肉

最尾係神戶A5 好油 電視節目個啲真係吹大左

好正呀

係 唔知點解係特別好食

咩湯底咩餸

巴打識食，我係食左飛驒牛先食神戶牛。搞到我食神戶牛好失望，仲要平好多

神戶牛我上年食 六點幾算 食左千幾蚊 一塊

飛驒 今年七點四算 兩個人食埋單一千

係咪真係無必要食神戶 純粹試下飛驒牛已經ok

口感 味度 牛味 飛驒牛屌打神戶牛 價錢仲要平兩三成左右啦

同埋北陸無大阪個面咁多人去

你咁岩經開神戶未試下囉 但唔需要揀最高級個隻食

（個人意見）

收到巴打 多謝意見提供

男朋友d鳩屎

死鬼呀嫲煮嘅番茄薯仔湯
學識煮嘢食之後點整都整唔返嗰隻味

龍蝦/河豚刺身
鵝肝 海膽 陣味冇嘢取代到

昇龍道呢條線真係好好玩，又多好野食，又少蝗

同埋老母煲嘅湯 全世界最好飲

冇錯啦 老媽子味道永遠是最好

肚餓果陣食既野

去到福井個邊直接無外國人咁濟

巴打有無係名古屋食蓬萊軒 第二樣我覺得吹到太大既野

明明有間好出名既鰻魚飯又係屌打佢 仲要平2000 yen

同意飛驒牛正過神戶
2000yen燒肉定食屌打7000yen既鐵板燒

函館食既海膽

對歐洲鬼佬嚟講只要係黃皮膚都叫chinese

我求其食左中部機場maruya本店 ，無人排隊，但已經好好食，脆皮，有炭香

我正想講依一間

佢個鰻魚三食

樂軒台以前有個40幾歲少少地中海既呀哥，
個xo 醬蝦腸粉，執左粒之後搵唔返咁好食既腸粉，

神呀，我願意用習近平餘下既壽命換取間野開返

我從此無再係香港食鰻魚 ....

甜品after you，我食過最好食既甜品

我返黎 之後食過一次牛角 就無再食燒肉

鰻魚飯更加唔駛講

I know that feel bro

阿嫲整嘅嘅煲湯豬肉
真係唔知點解可以咁入味
不過冇得再食啦

係咪事先醃過？

撲完之後條女半夜煮既白粥同餐肉煎蛋

習近平 應該係用共產黨嘅餘下壽命

細個時食聖安娜啲蛋糕同麵包，果時覺得好高級。

之前喺神戶食過A4勁正

老豆煮既任何飯？

係有醃過
但係我同老豆跟足佢教都整唔到佢咁入味
同埋會搞到好啲肉硬

係咪事前打鬆先？

講d地道野，以前先達富記d野好好食, 火鵝及第粥正到hihi

但近年水準好飄忽，可能d老師傅退休了

未食過飛驒牛，不過上次食山形都覺得好正

呢點我又冇諗過
搵日試試

同埋唔好搵太多鹽醃 唔係嘅話會超硬（鹽會令肉變硬）

係咪d肉問題?煲湯用西C骨就會淋

屌完西同條女食飯

屎尿齊飛

食完有冇問佢有冇甜品?

記得以前我反國民教育絕食咗24小時, 之後去咗m記 嗌咗個魚柳包餐加九件麥樂雞, 呢個真係我人生嘅小確幸

好滾動呀

飢饉三十之後第一餐

鰻魚飯

小樽街邊既牛油醬油燒帆立貝
A5 和牛鐵板燒
大拖羅

次一級就屯門某間辣野既水煮魚
某咖啡店期間限定既鴨肉威靈頓

你食埋佢條撚

鵝肝多士

雪米糍

呀嫲嘅煎午餐肉

返香港之後個餐家常飯

利申: 人在外地

係唔知名古屋定金澤食既一碗滑蛋牛肉飯

兩年前同前女友搭左成個鐘去鄉下地方浸溫泉，浸完之後見重有45分鐘先有巴士，就入左間頹到無得再頹既餐廳食個飯，因為係家庭餐廳，你係會望到佢廚房入面整野食既成個過程。真係好好味，依家都忘記唔到食落口個種感動。

每次打邊爐嘅第一舊肥牛

老豆整既洋蔥雞翼 世界級

蒸水蛋 入口即溶果種

婆婆煮嘅所有食物，可惜食唔返

食開係咁口臭

澳洲新鮮蠔，法國鵝肝

Häagen-Dazs

老母整既薯仔雞翼 次次佢整都可以食多碗飯

鱷魚尾

衰仔 ! 上網就讚我 , 今個月家用呢?

好似無咁

食我啦，食完你就知咩叫人間美味架啦

婆婆整嘅茶葉蛋
以後都食唔到了

神戶神戶牛

呢個真係好正

非打手，深水埗有間好好食，48蚊，原條浦燒，正到

叫左隻法國鴨？

拿今次我撐你

我老母就煮咩都好難食
但係佢煲嘅湯超好飲
不而家已經好少機會飲喇

即炸嘅冬甩

最好食我覺得認真睇時候

朝早，自己沖嘅鮮奶啡，牛奶溝少少齋啡，正到

下就，咸嘅白烚雞胸肉，加西蘭花

做完運動，朱古力味whey protein

夜晚，個碗飯，真係無得彈

紅豆軍艦

我婆婆同我老豆煮嘅飯
但已經食唔到婆婆煮嘅嘢食 好掛住 好掛住你

( Show Blocked User - 肥絲大隻 )

Ching可唔可以話我知係邊到？
女朋友好鍾意食鰻魚

啱啱燒出嚟嘅乳豬

紅燒白鱔

好肚餓果時食既任何一樣野

留名

想知+1

Ching 我不嬲唔俾家用 自己住

牛油果+番茄三文治
加少少鹽同胡椒
任何珍饈百味都冇得比

日本 沖繩 鰻魚飯

老豆炒嘅蛋
阿媽炒嘅飯
烤翠玉瓜

元氣炙燒三文魚

老豆炒嘅蛋
阿媽炒嘅飯
烤翠玉瓜
仲有蒜香意粉

冇最好食嘅嘢

好多嘢都好好食

唔同食物種類根本唔可以比較

完

3年咁多改變

女

原來係58，記錯咗，係深水埗福榮街個邊

一定係牛舌！！！

我仲以為係老母巴

爸爸煲嘅花膠烏雞湯同盤龍鱔，

男朋友煮嘅意粉同牛扒，

婆婆整嘅冰糖/鮮奶燕窩，我大個之後無論自己點整都整唔到佢個種味道，以前佢次次自己食一碗仔，然後就俾哂成盅我食，話對皮膚好，女仔要食多啲，

好掛住童年時有佢嘅日子，好想煮飯俾佢食，照顧返佢，我諗如果佢而家仍然在生，佢煲杯水我飲，我都覺得特別好味。

魚香茄子

一間餐廳好唔好食都係睇佢依樣

老母煮的公仔麵

細個成日玩到身水身汗 每逢去啊公啊婆屋企都總有凍粟米水飲

洋蔥豬排飯

窩蛋牛肉飯！ （仲要隻蛋係半生熟）
沙律明蝦角

肚餓咩都好食 係餓到死個隻

阿媽煎嘅雞翼 明明只係用鹽醃左就咁拎去煎 但真係好好食

叫咩名

咸菜豬肚飯
同老母兩個人食1個飯盒

第一次食和牛....
感受到入口即化嘅感覺

M記脆香雞翼

黃金糕

婆婆整既任何野

和牛 細嗰老豆做和牛批發 有次拎左大大舊返屋企切左一塊出黎整比我食 真係入口即溶呢世都記得

白子刺身

媽媽你在天上過得好嗎

秋葵撈麻醬

呀媽整嘅tiramisu

多汁肉嫩的牛扒
飢餓度 -80
心情 +100

即切拖羅

唔係分唔到，係佢哋歸納香港人做中國人

都係既

女朋友整既risotto

好多野都好好食 好難揀最好食

KFC啱啱焗出黎既鬆餅

試過中學果陣時野外定向,迷撚左路去唔到營地要係山上面過野,
成隊中學雞都好撚驚,個山上面係連電話都收唔撚到.
果陣又累又餓又生唔到火,成隊人勉強食麵包同埋一人一啖罐頭凍食茄汁焗豆.
成世人都記得啖茄汁焗豆係好好味.好似d營養遊走全身咁...

上面話食屎嗰個都好過你

直接用火槍燒嘅鵝肝
真係好撚好食

On9當有趣

嫲嫲煲嘅所有湯

飯煲冇份煮飯嘅
你唔讚下個飯煲？

camping 第五日，得個3度凍撚死又唔夠糧
飢寒交迫下，同班山友一齊食新鮮煮好嘅半熟米+豆豉靚魚，簡直係人生最好食嘅飯

中學打完波o係ok店買既撈麵

以為自己好好笑好有創意？

嫲嫲爺爺公公婆婆煮嘅飯 特別係爺爺嘅炒飯 有叉燒有咸酸菜 真係好好食

兩年前喺心齋橋附近嘅魚生飯

半島酒店 New York cheese cake

唔係超蓮牛肉麵咩

梗係唔係啦

一定係和牛

我條女隻鮑魚

餓左成日，食M記

神戶牛同松阪牛
利申海鮮敏感會出疹

比起Family Mart我鐘意日本7-11雞扒多D
上次食左件又多汁又嫩
一講起又好想食

命苦, 無食過好食既野

聽講MSG本身係冇味 係用嚟提升食物嘅鮮味
利申9up

婆婆整嘅燜五花腩
舊肥肉入口即溶真心正
好好彩仲有機會食到
希望可以食多十幾年啦

讀小學嗰時有一日係補習社俾人罰留堂到好夜
餓到暈咁滯 返到屋企老母整左個蛋炒飯我食
做左三十年人都搵唔返嗰晚既味道

甜食：Cova 芒果蛋糕

第一眼睇左你打爭鮮

撈出前一丁加煎蛋

H

係神戶食鐵板最高級既和牛 真係好撚好食

細個個時係西九龍中心食既炸菜肉絲拉麵
而家好似冇左
好想食返

廣川 鰻魚飯 好食到痴撚線

SHABU SHABU 入口即溶既和牛
第1次食既時候個感覺係驚為天人

自從同女朋友一齊住之後我淨係記得呢世人食過最難食嘅野…

屋企飯 點都好食

星洲炒米凍檸茶

可能西岸好少少 我係度一講自己係香港人即刻幾好態度

以前其中一個女朋友嘅炸排骨，但佢已經唔喺度 ，自從分手後再無食過其他人整嘅，已經無機會再食

小弟知道呢個係題外話 不過都希望各位巴絲可以支持下小弟呢個新故
傳送門：

婆婆煮既飯 細個住係婆婆度日日食 雖然有時會鹹左有時又會淡茂茂唔記得俾鹽 但係由細食到大 依家想食番都食唔到
有種愛叫老人家對孫既愛

我呀嫲煮嘅野,起碼二十年冇食過,就算我老豆有煮返佢D餸, 都食唔番嗰種味道, 呀嫲下一世我煮餐畀你食

傷心酸辣粉

冇錯 親人嘅愛係最好嘅調味料

聽人講都好濃味下 所以先唔夠膽食 怕食完唔舒服

出察後既第一餐

含同食都唔識分 定係你真係食完再痾番碌鳩出黎

呀婆煮嘅所有飯

台灣魯肉飯
黑糖煮嗰隻
喺普通旅館早餐食過超正

母親生前煮比我既住家飯。。

你估佢做唔出

嫲嫲係我細個成日買比我做早餐食嘅豬腸粉
就算揾多幾多間，都無以前你買比我咁好食

娘親整嘅南乳雞翼
娘親我愛你